華和控股無人識

華和控股（09938） 公布招股結果，華和控股每股0.5元下限定價，集資淨額8250萬元，華和控股1手中籤率25%，抽9手（45000股）穩獲1手。
香港公開發售部分超額認購15.69倍，配售部分獲輕度認購不足。
股份將於1月17日主板掛牌。

4中一

無人抽？

細價股16.6死神式超額回撥已經死左9成，第一上海重要係派貨狗莊，抽中先驚喎

用了反回撥啊

未見紅

買中隻回撥三成，唔夠15倍主動回撥嘅股就肯定蝕到仆街
咁好彩揀中隻唔駛回撥嘅股，過15倍都只係回撥2成嘅股都唔見有錢賺
新股真係好難玩

Sing

開市倒跌0.46、而家0.8，唔識玩

平手走咗

彷彿聽見大戶永恒的嘲笑聲

我無勇氣0.6追返

而家執唔少啦